香港人折墮到聖誕至農曆新年都無得出街玩同食晚飯

我哋澳門日日都得

禾吊梨老母臭西牙

喊出嚟

股樓繼續gogogo

香港人咁鍾意返工 有咩所謂

樓主好型

港豬不配有

特首唔同

等睇d藍酒樓執鳩哂佢

我認同 中國人實在太牛逼了

如果港澳可以通到關,你哋啲澳門人咪一樣死過嚟玩.

香港人大量會衝去澳門

其實新年都係班老野圍爐講下事非
睇下大家死得未
冇得拜年咪仲好，封少啲利事
減少用紙，送禮呢啲垃圾嘢
要玩嘅聚點都聚到啦

往年個個新年都去旅行返鄉下，今年困獸鬥一定開p開枱打麻將，仲熱鬧

第n波

澳門人：葡萄呀？

日日上香港連登黎博取認同，澳門狗真心悲慘 好耐都冇見過咁自卑嘅人